有無骨科推介

發覺自己其實都周身病痛
脊柱關節有啲問題 同埋扁平足
有無咩骨科可以一似檢測哂依啲問題
政府專科排得耐唔耐 唔耐都可以等下

周身骨痛+1
我諗我5，6年前開始睇
睇咗好多骨科專科 痛症科 腦神經外科 做物理治療
要有心理準備唔係睇一次半次醫生就會搵到點解，以我所知都冇特別有咩test可以一試知道有咩問題，主要靠你觀察邊到痛，幾時會特別痛等等，醫生會開藥或者轉介你照mri or xray。照咗好多次都搵唔到啲咩，最近驗血有強直性脊椎炎基因，要去排風濕科了

不過老實講我冇睇邊個特別好 推薦唔到
加油

買張貴啲既人體工學椅 床褥枕頭
同做阻力訓練 可能反而可以解決到問題